已解鎖技能：鎖鏈結界

#結界師 #結界
大家見到結界師既威力未?
足足拖左成分幾鐘有多
仲未計佢跑到上門口
發現俾人鎖左
再拎工具要用既時間

想要成set牌

推 和理非請袋定

又可以鎖野 又可以獅鳥

鎖完再淋火油 睇佢敢唔敢開

好撚想睇到加埋火魔法既效果

仆街黨鐵幫手運送，封佢地出路，等佢地係入面等燒

可以搵多啲魚絲綁下面，等佢哋睇唔到開咗閘都仆街

仲可以比阿sir吸下濃煙 索一索舒筋活樂

支持結界加魔法，施展大型魔法陣

笑到仆街
解個鎖兩分鐘
如果呢一刻有火就.......

首先將d鐵絲網整到生銹先 拮中左就破傷風

初頭仲係咁撞，好戇鳩

塞埋隻閘個鎖匙窿就更完美

好想睇加通渠水

下次可以咁樣封出口 再用火攻燒柒佢地 同時間手足又可以撤退

屌，本來唸緊個分幾鐘真係救到好多手足就算，原來仲有加成特殊效果

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

組合技

一層魚絲+一層牛皮，有無得諗？薄薄地

我研究緊點食乳豬咋

啲癲狗忙完一輪出黎仲要扮好整以暇，笑左，笑撚埋右

以前住廉租屋, D死靚仔最鍾意用AA膠/溶蠟去封仇家屋企鐵閘個鎖匙窿, 就算搵開鎖佬上門都有排先拆到個鎖出嚟, 真係好PK㗎!

但小心佢地有經驗下次會帶埋剪上門唔好掉以輕心

推. 每一人只帶一鏈一鎖 已經有幾百幾千個

71嗰時已經解鎖咗
只係大家忘記咗

仲可以係門外餵聖水同火魔做狗隻訓練師

推

會唔會整個陣tk

定手套要夠厚

咁咪鎖幾廿個囉 除非佢拆閘

再加啲油落地下 正

有阿

好多舞台開工拜神都係咁樣食乳豬

由鐵鍊 到索帶 到封箱膠紙 到尼龍繩 全部都要唔同解鎖工具
結界師要用不同村料

下次攝多幾粒石仔係鐵欄下面個條坑啦
等佢地解完鎖都推唔開個門 因為下面會卡死左

扎鐵線先係重點, 好唔好?

要更多

我都記起古拿比加

班速聾好似食完偉哥但除唔到褲頭帶咁心急
同時發現除左鎖之外 加埋鐵線既效果真係幾百%up
相信如果係有倒刺既鐵線就會更屈

有能力既巴打可以買勁d既鎖
大家都見班傻狗只係用普通剪 只係剪下單車鎖都可能得既

唔好on9
咁做會斷指骨嫁

個「U形」一野就開到，所以精髓係薄！

戴曬手套好難做細緻工作，如果隻乳豬仲要有層油，油淋淋咁，冼冼地手，薄！脆！香口！

加埋火魔法連技
諗起都驚

落鎖真係

需要加持火魔法

怕唔怕𠝹手？

放定d 裝左野既膠樽係地下 再放火魔法...

呢個時候放幾個魔法真係會嚇撚死人

屌 好撚正！

如果搵幾件火魔法師守係各個出口

如果圍狗屋, 鎖住度鐵閘已經爭好遠
前線勇武記得抹走個鎖既手指模
和理非一人一鎖, 又可以袋係褲袋
必要時仲可以扔出去或者當指鐵咁用

如果有火魔法

雖然有效 拖到時間

但個日 就係比速龍爆左上黎 圍捕到黃大仙手足

外賣仔都係靠鎖，打贏大師兄

最好放埋條鎖匙係閘出面，等佢睇到攞唔到

用磨刀石磨平四角位 or 用電線膠布貼四角

防守技
防御力：90/100
特殊效力：喜感提高10點

好靚

好okay Ching

我好想要你

利申：戰鬥水法師

係唔會架 你試下就知

Push

過多幾次，佢地唔會鎖閘。

push

我feel 倒黑警好快會頂唔順直接撞爛道門
到時又有得入佢地數

鐵線最好，纏住再打結

單車鎖會唔會難剪d?

狗鐵都唔會搭添
佢地真係on9 係地底勁易比人伏

仲以為自己係奇兵好威

組合技會點

佢解緊鎖果陣，大把野可以做

成個背脊

pushhhhhhh

呢隻好難剪開又容易買到

成本

經過928政總一役，要吸取教訓
班狗一衝出黎，代價就係幾十個手足

麻繩縛緊麻花再收繩頭都可以玩

好彩隔離左右無人通渠

幾十

好撚廢。。 真係打terrorists佢地死左好耐

最屈係唔用粗鐵鍊
前十年都前唔晒

真心好撚勁 搞到連仔都覺得太over del左個post

█ 所有手足入黎！對抗藍屍最強既神器！獅鳥神器！█

我買物資知道要買咩物資了

好快就連帶把鎖出街都有罪
呢d On9無極限的警犬/藍絲理論出現

黃金一分鐘

依d咁輕鬆 一人帶一個去 剪到下年都開唔到門

法師們表示扯到濕左

可能PoPo會直接炸左對門

嘩屌。。呢招fit

諗起又畫面 好恐怖呀

屌 禁錯負評...我都諗起古拿比加

如果個鎖有油呢

如果鐵線有聖水咪好危險

圍灣仔狗屋已經有啦

會唔會連自己友都奶埋野

鏈咩價位？有冇話幾長
唔識五金野

右下角

唔推唔得
之前已經睇過有post話用鎖 加埋今次實測效果十分良好
已經決定去買翻十幾廿個鎖 鎖佢老母 唔撚比啲瘋狗亂咁出黎咬手足
最好鎖到好似啲情人橋咁款 睇佢點剪

帶條鐵線就逼到佢地每隊都要帶個大力剪

對於你嘅無知我笑左

三罷前如果有人鎖曬啲閘，咁咪好大件事

解鎖新職業
結界師

就係呢個位捉左十幾個
呢d戰略要點 封鎖技一定要夠高級夠大
再配火魔法先有效

如果用條大鐵鏈鞭啲速龍會點?

係喎 其實大家應該學返嗰日點樣完全封死狗總

鎖完再暏AA膠水或萬能膠落較位度，仲難開

咁鐘意封站就幫你封

唔該你地聽日包到好似我咁先出去行街

幫幫手推呢個Post唔該 唔想大家俾人秋後算帳

要再鎖多Ｄ實Ｄ！

Call我

全部野都有油就唔可以用手解
一定要用大力剪

下次可以喺高位鎖多一條鏈

咩戲?

推呢個
唔推偷片狗！

原來會咁 大家唔好學 隨時會死人㗎

高位難發力
集思廣益

唔記得喇
好似呢度係摷到有毒品 跟住有幾個 跳樓跌死咗

呢條友攞鐵錘揼斷咗POPO隻手掌

全民一齊做結界師

每人帶個鎖出黎 鎖佢老味

等班狗喺地底慢慢玩

？

鎖閘頂
難睇位剪又難出力

唔該晒樓主用我地本身條link Share
感謝你

隔離有個post偷hkgetv既片，一個credit都唔落，而且好熱門
完全辜負晒拍片手足既心機

結界召喚

用聖水都夠喇

唔該晒樓主
隔離偷片ReUpload完開Post，再零Credit

佢地覺唔覺得自己睇落好似弱智

如果有毒系魔法師…

支持

請唔好侮辱弱智人士

條鏈粗啲就剪唔到
不過都貴

支持用番人地HKGETV 原Link

封印師出場

有用，推

鎖一剪就開，多一把只係多剪一下
呢種摺閘最大弱點就係要令到摺唔埋
所以一支膠水仲實際

搞咗成分鐘先拆咗個鎖
係我寧願跑去第二個出口啦
除非第二個出口都封實晒

一埋嚟 就整個火魔法過去

我都好中意啲牌啊

清楚簡單有效果有娛樂性

Sorry
個日d出口比我地封晒

大量深色索帶, 逐條唔按順序扣住出面先正

明白!

咁行去最近既站囉

最硬係咪應該係鋼纜?

平時成日鎖嘢係街
依樣最硬
但係要簡用金屬芯
比佢地撞甩個隻似係膠芯

一人一鎖 齊做分鐘人

我們都是分鐘人
參考美國獨立戰爭 呢個就係勝利關鍵！

［遍地開花］齊齊來做分鐘人 要向美國獨立戰爭學習！

掌心會托住個鎖，受力點於掌心，你擔心手掌痛好過啦

下場夢就帶燒焊架生

駁撚實道閘

用幼線綁到勁貼勁實一大圈先難剪
把嘢咁大好難剪咁仔細
同埋如果啲鎖係高位難度再增加

勇武手足try this

希望大家唔好諗太多
鐵鏈最主要係封鎖佢第行動
減低手足被咬風險
如果要搵火魔長駐咁就冇左原本意義
雖然畫面係好睇
但風險太大 所以到時大家唔好企係度捕狗

咁粗咁重唔係專業好難施法
用大磨機好易斷應該

唔係
鋼纜好易剪斷
要用粗鋼鏈

灣仔好似都係咁

我想問有冇焊接槍 有冇啲手動焊接槍 結界師升級版

結界師最強兵器

地盤猛鳩
但電源點搞帶埋發電機？

記得要燒路軌
到時一定要起晒條地軌先開到閘

職安真漢子進場

鎖得好

其實係咪拉實d鐵線，咁佢就好難隊到把剪入去剪？

Combo!

最廢但單車wire鎖

真 你睇片出面滿哂狗做cover 佢地先剪

只要夠粗，把剪就對唔入

電批 自攻螺絲

push push @@

會唔會阻埋第二日返工架

好快

佢地以後一定會帶曬工具上黎開，對家唔會蠢，但都可以拖到好多時間
升級方法，閘前倒火水，見有畜龍閘後上即點火，或者通渠水加成

但要注意TK，要叫人散開同退

係 要哂時間拉返啲線出嚟剪

直接燒焊會唔會仲快啲

唔知點解好好笑

喺香港你攞到出嚟當你贏

呢個時候出下魔法就爽了

唔鎖閘既話，我地就倒定一大筒火水落去
到時一衝上黎，一支酒就

帶似乎一個大剪就可以搞定?

如果識燒焊焊死度閘， 起碼拖佢1個鐘

諗起都ON9
明明解左咁耐
依然龍翔都比人捉到

誠邀大家入黎笑我

我好似發現咗啲野(大家入黎討論下）

Ok 明白 識玩了 加入新職業 燒焊師

進步左

搵人守住等待時機

放一堆喇屌

度閘下面有轆， 係路軌果到搵野卡死佢。
閘口就落自攻鏍絲， 再打到鏍絲頭滑牙。 佢有撚派拆

借位：

//荃灣一名中五學生遭防暴警近距離朝胸開槍, 這張中槍前的照片顯示受害人當時只有海綿板和PVC膠管. 看不見警方聲稱的判尖鐵枝//

幫手轉下推

慢慢剪啦撚樣

拖時間其實係要佢進入你視線範圍起計時先有用
你鎖左個閘但你唔知佢開緊閘都無用
最後佢都係突然出現你面前走唔甩

btw 手足應該係無諗過佢地爆得開閘所以太安心
要用D防禦力更高既鎖先得

提醒多次

鐵鏈最主要係封鎖佢第行動
減低手足被咬風險
如果要搵火魔長駐咁就冇左原本意義
雖然畫面係好睇
但風險太大 所以到時唔該大家唔好企係度捕狗

因為班狗一定確保左地面安全先會爆閘

仲有一個方法。
鎖完閘，係閘既上下軌落釘膠， 轆到再落d 膠。
哈哈， 度閘換硬

唔需要搵人守閘， 鎖完最快可以卡死度閘就係令到路軌唔順暢， 卡住卡住。

釘膠一般情況下1個鐘左右就見硬。
如果英泥既話5分鐘就硬

鎖完地下倒油，電油，再用紙皮cover 住減慢evaporate，當佢突破緊結界果陣，哨兵有幾分鐘召喚火魔法司，當佢一出嚟果下就黎個豪火球之術，引爆d引爆符。

係咁打鳩道閘會否阻到班狗破結界

可唔可以有個鎖再綁住鎖（無限重覆）
再自由發揮火/水/蟲魔法

以前細個部單車鎖係街,用單車鎖係防剪的

門徒，諗起都痛⋯

地面一定有狗援兵守住
唔好亂送頭

下次佢地實預備好晒鉗剪啦
不過拖得1秒得一秒都啱嘅

真係咪戇鳩 你手指骨唔係練開唔夠硬嘅話
第一樣斷嘅係你隻中指唔係佢d 骨
你五隻指環咁打都可以平均分左d 力
一隻斷撚緊

睇返上面

去2蚊店 十幾蚊一個

12蚊店有鐵線買

咩鎖都冇用，佢有工具都係好快可以ko
要用腦。 一度門你爆鎖就開到， 但係如果度門後面有野頂住，借埋牆身既力， 咁就真係好難開了

或者當遠攻咁用

記住啊 一定要爆頭

漂白水加酸算唔算毒？
初中Chem淨係識依樣

up

唔好係鎖既方向諗。
搞條路軌先係聰明既做法。

而掩門就要係外面搵野綁住佢，拉唔開。 拆門都拆撚死佢地

呢 D 閘有無得放筆呀, 髮夾, 牙籤等等支狀野係閘軌 ?
等佢慢慢撩翻出黎

剪埋索帶 都係分半鐘

覺得鎖頭唔係最重要鐵鍊先係

結界師要結合埋火魔法方可發揮其作用

呢樣都係咪戇鳩 畀你掟到幾層高咁準仲要隻狗企定定唔郁咁畀你掟中 咁都中到不過去參加奧運
掟横掂都係襲警點唔掟d 有效d 嘅呢
磗又掟唔遠 d 咁嘅鎖仔又掟唔痛
點解唔試其他例如水魔法呢
起碼大家睇到個效果
係tk 麻煩d 姐 咁應該諗點掟唔tk 而唔係唔用啦

鐵係可以打彎既， 一條直既路軌打彎左就救唔返。
再係軌到落d 釘膠就得。

除左拆閘之外，度閘冇得救

封晒鐵

其實一早有 只係大家唔記得左
大家幫我推推 唔洗攻都可以撚狗嫁

咩online game黎？ 咁多職業既

你未試過用就唔好話唔work啦

見到屋邨 既路口好似有

各位巴打襯夜晚落街買宵夜 可以剪兩條翻去

巴打

見到屋邨 既路口好似有

襯夜晚落街買宵夜 可以剪兩條翻去

扎完鐵線加牛皮膠加素帶
路軌水泥/石仔

台灣有一隻出名一般油壓剪都剪唔爛既電單車鎖，隻鎖用錳鋼材料，防爆防鑽防剪。如果用左佢，睇黎要成道閘拆左佢先得。

火魔法就變成狗肉bbq

輕輕一推鎖鏈魔法

有冇諗過如果個鎖唔夠實淨，
打落去既話，會一野夾落去隻中指到...

歐美車站如發生恐怖份子騎劫事件，
歐美義務消防員會立即工具接駁街喉、消防水龍頭，盡快向車站灌水，阻止恐怖份子係站內縱火，
歐美有好多消防員係唔收錢嘅義消，但熟悉開街喉同駁喉救火。

防禦力更高都一定會爆得開
只係花更多時間

先封印再出全體攻擊魔法！

大家要買台灣呢隻單車鎖，千祈唔好買錯假野。

加火魔法係咪可以發動passive
要佢suspend一回合

利申: board game 撚 + 玩緊

點解班差佬個個都咁撚矮

點會唔硬淨啊

你去五金買一個試左先啦 好硬淨架

可以配合火魔法，有加成

多啲認識唔同鐵閘結構，鐵閘條路軌有嘢頂住，已經好難拉開。

令人遐想的魔法，估唔到有人施放!

暴政聲稱水係非致命，
呂布亦係敗於洪水圍城。

之前講過鎖狗署水馬個閘

新職業
結界師

有剪鎖工具好快

反恐，明知衝唔到，就應該全面封鎖，
美軍打日本仔嘅島，防守強嘅，都係圍而不攻。

呢個一定要用好多鐵線
佢地遇得多呢個情況
就會隨時帶剪鎖
所以一定要多 平均分佈係上到下
等佢需要時間剪哂佢

純學術討論 鎖鏈其實只可以拖延時間 佢哋一把鎖剪就出到去 冇哨兵你綁夠三十條鏈都冇用

手足做得好，好方法！

剪都要時間，即係大幅拖慢狗衝速度。

用剪鎖工具有幾難拆

有P牌開始緊張，即係方向正確。

上到去, 人都走撚曬lu

鎖都唔仆街
d魚絲又幼，又Q死哂，衰過解耳機線
睇見班狗谷住出唔到

不銹鋼索帶呢？

強制進入絕嘅狀態

鋼纜先容易剪斷

恐怖份子一旦聚集係地下室，
鐵閘路軌都要絞至屈曲內翻，令鐵閘自己頂住，防止恐怖份子發難。

防恐襲，電單車防盜鎖，一次性就落鎖窿埋膠。

可以加上去

但可以索多幾條爭取時間？

閘大大話要AB膠潤滑呀

其實有無可能焊接 將個閘焊實佢
利申無相關知識

地盤佬用鐵筆修一修條軌已經好難開。

燒焊唔係咁易

幾錢把 邊度得買

剪晒啲鎖 發覺都係開唔到

焊機要電，仲唔係電池電，一係搵到電，一係發電機，另外準備時間都長。

學上面巴打話齋
搵啲野撬一撬鐵閘個路軌

係咪要變三國offline啦？
火燒連環船

如果啲人用鐵線圈最頂啲位就麻煩！警察叔叔好難剪！

U字形電單車防盜鎖，電動車行維修車行搵。

哇屌原來咁實用架！

如果開地鐵站出口即係好似條片咁
佢一開閘個門口頂就有啲色粉倒落個頭度呢啲野真係唔好做

你一係無試過 一係唔識點運用

一埋嚟先淋火油
再遮/盾陣加拎住個火機或者雞尾酒
佢已經唔敢膽行埋黎開鎖啦

如果有掉紙皮入去再鎖 鎖完 再淋天拿水 等佢流落下面 佢開閘果時再用魔法。。。

想問有無手足試過？個閘有咁幼？
小弟無知想知清楚然後買岩

做其他機關嘅可能性呢

隻手掌有個位頂住（最多肉個位）
向前推一定唔會有你講嗰個情況

仆街就係依班匿係巴士後面衝過黎捉左十幾個手足
認真要解決無大台無哨兵無指揮嘅問題

要有盾呀

用智慧鎖，以班畜生D智慧，支爆都末出到黎

屌，呢下佢地肯定嬲撚爆！

我覺得e個幾好 上上下下都索d索緊d 有排佢地解

淋定啦 上到黎人地有槍
然後掟支火柴已經搞掂

異界鎖鏈

強

加火魔前先淋助燃

大家有冇諗過其實d畜膿把老虎鉗只可以剪粗嘢，好難剪幼嘢，如果班畜生帶把細鉗咪廢咗尼招？

如果拎d老鼠膠包實個鎖????
如果單車鎖圍幾個圈圍到冇空位先鎖????
如果用U形金屬鎖????

包三層 鐵鍊，鐵線，索帶

下次焊撚死導閘

咁大個鉗 剪唔到幼身野點算

快極都要二三十秒啦
d狗又唔係好好體能
人地跑先你幾十秒你點追？

原來已經有手足咁樣做
可以用水泥加固

結界師

可以嚮尖頭位加有毒既chemical

連擊效果：傷害+100

有冇可能將個閘焊埋身

1:30 地鐵出口個透光窗, 如果掉野入去, 就perfect

會唔會太明顯嚇到班狗唔敢出黎

我諗起門徒入面 廖啟智個一幕

擺條唔啱既
攞到都開唔到

頂

如果係焊接，你估popo解唔解到

我無嘢講。

下次加埋火魔法 效果會更佳

唔怕佢地剪
下次盡量鎖高啲

如果有時間鎖
就set埋魔法陣
混合魔法，火結界

直接焊住對閘 搞掂

一封站就鎖，good

保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

建議再拉條魚絲係底
等班狗開完閘以為可以放心衝果時kick到一仆一碌

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

聖水有機會開光過度
整爛道閘

清好波

鎖完淋魔法上去

塞咗匙窿之後
點剪鎖都冇用
佢得返鋸閘呢個option
向玄牛學習

烏克蘭就係全部rb焊死

請善用香港特產威也
威也夾一夾就好實，
拉一條整路障都仲得

鐵線一兩圈就夠
幾多圈佢都係剪一下就得
與其一條圈十幾廿次
不如十條鐵線每條一兩圈

攬閘太多虛位
好易卸哂道力

咁用完鐵鏈膊 再出面包麻筋加聖水會點呢
我諗工程佬明我講咩

星雲鎖鏈

再係個鎖同鎖鏈上面淋啲油，一黎更加難開，隨時火魔法又可以升級

好撚勁

冇人睇水嘅話
有冇結界唔大分別
所以一定要有人睇
佢地破解結界係兩分鐘左右嘅事
一見到佢地喺結界邊柒就要提水
或者用火魔法維持結界

用牙籤塞得啦，洗鬼咁麻煩咩

站門口落油得唔得？
千祈唔好正面去 會開槍

但應該唔用得幾多次
好快佢地去邊都帶定大剪

答案就係用火魔法再加漒水/哥士的就好走
你諗住企係度睇戲, 等陣人地鐘意用支Glock17 射9你呀

超濃縮洗潔精等佢哋對鞋變暴走鞋

不安

推爆佢！
黃大仙就係衰冇結界師

推。。。

咁樣打差佬都唔舉槍?
外國D差佬ON9架?

正常做crowd control係唔帶槍
係HKPOPO咁特別

加埋火魔法組合技

佢會開槍.
完

十月喇, 醒吓啦?

推到上熱門

12蚊店好似有單車鎖。

出面係包膠入面係金屬，難剪好多架！

迪卡儂都有好多 一人一個單車鎖好似抵玩d

Jeng

拖到三十秒都要有哨兵 嗰日喺搞咗班畜龍一輪 但出面冇人知一樣拉低十個

唔係日日都會走去買鐵鏈

人人

睇片一下就斷喎.

屌係老味

兩個月前我都講過啦

係你地班on9唔能理

你老板兩個月前淨識圍狗屋

俾班狗自出自入黎扑鳩你

1)鐵線好過鎖，平啲又可以拖耐啲時間
2)佢把大鉗個頭好鈍，如果紥條鐵線紮得夠貼，佢好難用把圓頭大鉗去剪
3)時間許可既話盡量紮高同低位，好過淨係紥中間，等啲狗冇咁就手
4)唔建議用火，啲狗燒起黎陣味好臭(好似係)

遲啲會唔會個個都帶條單車鏈出去

有用

所以唔好用索帶, 用鐵絲

鎖高位
一定要企高剪
配合其他魔法
一世都出唔到黎

和理非一人一個鎖頭/威也/單車鎖

一人一鎖鏈

一係整厚Ｄ等把剪都埋唔到去，一係上下唔同地方多位剪到仆街，加Ｄ煙應該唔洗出黎

防止恐怖份子恐襲擴散，索帶可以最先，封禁立即生效，再用鐵線貼住綁緊，之後用鐵筆修鐵閘軌，令閘軌頂住鐵閘；
歐美反恐防恐都係唔俾恐怖份子衝出嚟。

其實用熱熔膠痴住個閘碌有無用？

其實係剪唔到
油壓剪都剪唔到
不過食環有剪剪到

阿Sir你慢慢試

呢個OK，拖延能力強，治癒性高。

佢要試既咪比佢試下lo

用過啦 你地未試過就唔好話唔work啦

巴打知你發夢用過，唔洗一再強調

綁野記得用紮鐵鐵線,唔好再用膠索帶啦
我係地盤安全主任,平時地盤做野用膠索帶綁水馬唔俾人亂過危險地區
D雜工就一把界刀順住界就斷晒,之後亂咁行
依家轉左鐵線,兩秒一個結,又界唔開,又唔易拆
D雜工就乖乖地留係安全通道

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

魚C玻璃粉

咁咪姐喺有辦法剪 鎖只可以拖延時間 要配合哨兵用

唔啱聽就話人狗 惡過共產黨

你覺得係運動現場call食環/消防嚟要幾耐？
食環你等半個鐘啦
消防未必so你tim呀
我都幾肯定狗唔好有拆到實心u型金屬鎖嘅個人攜帶裝備
掛得高就無符
地下嗰邊再加鋼絲

有用夾硬話無用
驚人用
Good morning sir

可以索得好緊 冇位落鉗

邊度買
邊度齊配件

見到把鎖就諗起10月1
電視見到黃大仙把閪狗剪完把鎖，
慢慢係巴士陣旁邊 等開tg就衝出黎拉人
狗撚到仆街

你真喺當班狗弱智

我幾時有話冇用 我話佢遲早拆到 如果要用都要配合哨兵 上次wts用完冇人睇水一樣拉十個 明未呀 sir你老母

未換綠衫 之前着藍白衫都仲係唔帶槍